如果元氣/板長肯俾錢蔡瀾，蔡生會唔會話三文魚刺身好味？

一切都是因果報應

蔡生會接 但係只會講食魚有魚味 食三文魚=食蟲

我上次去東京旅行
一樣有三文魚刺身賣
點解會咁

生牛肉最好味

生 肉最好味

百貨應百客 淡水魚紅鱒都有鋪當刺身賣

日本人會咁黑心
自己唔食賣俾遊客食？

你呢個問題認真搞笑

北歐D三文魚先食得過

迫佢講「三文魚刺身無蟲又好食」

要請黑工先